
                      Aunque utiliza recursos poco imaginativos e innovadores, es una película que sabe mantener la atención del espectador. Me han gustado las interpretaciones de ambas protagonistas al punto que no sabia en el lugar de quien ponerme.
        
            